[內有J圖]清純可愛vs黑肉大波

清純可愛代表:fufuying

黑肉大波代表:鄭欣宜

兩邊都好正吖
巴打們點擇?

正皮:清純可愛
負皮:黑肉大波
歡迎大家貼J圖比意見

正皮無誤

好想瘋狂奶欣宜個閪

睇嚟好多巴打鐘意大波黑肉
私人留ig比你地

真係唔屌唔撚鬆化

都唔夠princejoyce大

奶奶呢?

負皮是俾樓主的

黑得濟搞到好似的蠟像

陳偉琪先係黑肉大波嘅代表

真正黑肉大波

請提供圖片以作考證

good

好多人鍾意欣宜

睇標題以為係雞蛋妹同娜姐

On9,一個Deer屌打晒你地啦

亡羊補牢是美德來的